home office 期間點辭職好???

而家大部份時間都係wfh.
諗過whatsapp 通知呀頭，之後揾日返去放底封信。
因為呢排公司安排輪更，即使返公司都唔會見到呀頭。
有無巴絲分享下wfh辭職經驗

公司冇email?

有呀，都啱。再補多個email

始終whatsapp係私人
公司email係正式啲

邊洗print封信出黎resign
你email 老細+cc HR就夠

正喎 代住人工係屋企hea一個月